Title: Nouveaux développeurs et mainteneurs de Debian (juillet et août 2022)
Slug: new-developers-2022-08
Date: 2022-09-26 16:00
Author: Jean-Pierre Giraud
Tags: project
Lang: fr
Translator: 
Status: published


Les contributeurs suivants sont devenus développeurs Debian ces deux derniers mois :

  * Sakirnth Nagarasa (sakirnth)
  * Philip Rinn (rinni)
  * Arnaud Rebillout (arnaudr)
  * Marcos Talau (talau)

et ces contributeurs ont été acceptés comme mainteneurs Debian durant la même période :

  * Xiao Sheng Wen
  * Andrea Pappacoda
  * Robin Jarry
  * Ben Westover
  * Michel Alexandre Salim

Félicitations !

